是日晚餐

牛扒
幾成熟呀？

梗係5成

Well done

塊扒好正
但薯菜麻麻

喺邊度食同埋幾錢呀

richh

深水埗
塊西冷$250

另外3個fd叫左三文魚扒、羊架同燻三文魚意粉

全部都對得住價錢有餘

最緊要係個環境同feel 好正

好耐無食好野啦

好得意

勾勾你好返未呀

250 一set?

點解係得意

七七八八啦

係

提早訂位仲免加一

7分